[移動炸彈] 比亞迪九巴唔夠電行長途 9月底起調整路線

九巴去年起試用10輛國產比亞迪電動巴士載客行走，初步試驗結果顯示，電動巴士的電池電量未能應付部份路線營運需求，需要調整試驗路線。

環保署表示，九巴10輛電動巴士由去年7月起陸續試驗行走5條路線，現階段試驗結果顯示，電動巴士的電池電量未足以應付部份路線全日營運需求，因此試驗路線需由9月28日起作出調整，繼續評估電動巴士效能及表現。

現時行走5C線的兩輛電動巴士改為行走7M樂富至竹園邨。行走6C的兩輛電動巴士改為行走11D樂富至觀塘碼頭。行走42A的兩輛電動巴士改為行走43M葵芳站至長青。行走35A及603的四輛電動巴士改為行走203C大坑東至尖東。

垃圾車....真係好廢

即係車程少咗幾多

都無爆炸

算啦嗰啲垃圾
收車嘅日子仲多過出嚟行

拎呢行B1就岩晒....炸鳩死班水貨佬同支那就岩晒

堆咁ge 爆炸支那巴士...
城巴個堆都已經開始拉緊柴

新城果啲只係行到半日就要叉電，同埋改咗唔行山路

分分鐘個維修成本仲多過一日總客量收入

啲垃圾車真係得啖笑